<resources>
    <string name="app_name">Bin Packing Problem</string>
    <string name="back">Indietro</string>
    <string name="random">Random</string>
    <string name="play">Play!</string>
    <string name="plus">+</string>
    <string name="minus">-</string>
    <string name="difficult">Algoritmo</string>
    <string name="number_square">Numero Pezzi Di Carta</string>
    <string name="n_number_square">3</string>
    <string name="n_difficult">1</string>
    <string name="part1">Il gioco è la trasformazione in videogioco del problema NP Completo del Bin Packing.\n</string>
    <string name="part2">L\'obiettivo del gioco è quello di riempiere un numero di cestini con un degli
        elementi \ngenerati randomicamente. Ai cestini possono essere scelti le variabili di grandezza \ne
        di quantità di spazio. Deve essere scelto anche la grandezza massima dei \npesi delle carte.\n</string>
    <string name="part31">Il gioco è composto da 2 fasi: impostazioni e gameplay.\n
        Nella prima parte del gioco ci sono 3 variabili che sono:\n
        - Spazio cestini : numero di spazio dentro ai cestini \n
        - Peso carta : grandezza massima del peso della carta \n
        - Numero bin : numero di cestini generato a inizio del gioco\n</string>
    <string name="part32">La Seconda parte del gioco permette di giocare al videogioco attraverso \nl\'uso
        dei pulsanti posizionati alla destra dello schermo. I pulsanti sono chiari e \nsono, in ordine, i
        seguenti: sinistra, giù, destra e pausa/riprendi partita.\n
        In base alla scelta del peso verrà mostrato dei pezzi di carta di varia grandezza \nvisibile
        attraverso il colore e alla griglia che sono:\n
        - Rosso : 1 \n
        - Arancio : 2 \n
        - Giallo : 3 \n
        - Verde : 4 \n
        - Ciano : 5 \n
        - Magenta : 6 \n
        Ogni pezzo di carta deve essere inserito dentro ad un cestino fino al riempimento totale.\n In
        caso di traboccamento della carta il gioco entra nella fase di GAME OVER.\n
    </string>
    <string name="part4">La fine del gioco avviene in due modi:\n
            - WIN : gioco completato inserendo ogni elemento nella giusta posizione \n
            - GAME OVER : gioco non completato perché si è inserito un pezzo di \ncarta nella parte errata\n
    </string>

</resources>
